№6. Масиви
Мета: створення програми мовою С з домогою кострукції масиву


1.	ВИМОГИ

1.1 Розробник

Інформація про розробника:
>	Демків С.С;
>	НТУ “ХПІ”, факультет “КІТ”, група 121-б.

1.2 Загальне завдання:

Створити елементарну програму для запису ряду Фібаначі 

2.Опис роботи

2.1 Створюємо змінну для розміру:

 > int size=6;

2.2 Створюємо фунцію яка буде записувати до масиву заданого розміру послідовність Фібаначі
```
void fibanachi(int *fib_number) 
 {
	for(int i=2; i<=size; i++) 
	{
	    fib_number[i]=fib_number[i-2]+fib_number[i-1];
	}
 }
```


2.3 В main програми створюємо та записуємо перші числа послідовності, визиваємо функцію та передаємо до неї масив
```
 int main()
 {	
	int fib_number[size]={0,1}; // фіксуємо перші 2 числа ряду Фібаначі
	fibanachi(fib_number); // передаємо масив до функції
 }
```

ВИСНОВОК
Була створена програма для пошуку ряду чиссел Фібаначі на заданому проміжку.
